其實反禁幪面法只要做一樣野就夠,回歸和理非抗爭最基本.

根本連遊行集會都唔需要,學聖雄甘地用"食鹽進軍"對抗英國殖民政府惡法,只要做不合作運動就得.就係全民幪面,唔止集會要幪面,而係返工返學行街買餸都幪面.而家平日街上黑警有幾多大家有眼見,如果200萬人一齊日常生活都幪面,黑警根本無可能拉得晒,最後禁幪面法只會淪為好似好禁亂過馬路咁無人CARE嘅法例.問題從來係和理非們究竟有無為抗爭付出代價嘅準備?定係佢地一直強調嘅道德高地,和平理性非暴力,民意都只係為咗唔付出抗爭代價嘅藉口.